6月22日(一) 1:15pm 沉冤待雪 陳彥霖午間悼念會 地點:港島區

沉冤待雪
陳彥霖午間悼念會
日期/時間:6月22日(一) 1:15pm
地點:港島區
香港女兒
陳彥霖
2004-2019
妳比任何人更勇敢
妳的付出不會白廢
香港人不會忘記妳
REST IN PEACE

一陣

6月22日 請於1100/2300 在任何地方 為她默哀一分鐘 彥霖離世 第九個月

成年都查唔到佢點死
佢真係惨

台灣同埋南韓軍隊統治期間
大量失踪者點都搵唔返、死者唔知身份
都要喺好幾十年後個政府民主化 先有代表向死難者家屬道歉

就算支共同港共收哂皮
陳彥琳、周梓樂以及其他被跳樓跳海、無名無姓嘅死者
可能要等好多年先有機會昭雪

留名